| Moteur | Résumé |
| :----- | :----- |
| Kivy| Kivy est un framework open source Python destiné au développement d'applications multitaches, mais il peut également être utilisé pour créer des jeux 2D. Il prend en charge Windows,macOS, Linux, Anfroid et IOS.|
| PyKyra | C'est un moteur de jeu open source qui prend en charge les jeux 2D.|
| MicroStudio | Moteur de jeu gratuit, en ligne. Créer des jeux, apprenez la programmation, jouez, partagez, prototypez, jammez! |
